搞乜春？ LIHKG ban 咗地盤個network

我依家焗住開VPN上

會唔會係你公司IT封左linkg？

The owner of this website () has banned the autonomous system number (ASN) your IP address is in (9584) from accessing this website.

唔識
有冇IT解答下

咩diyixian

琴日有兩個大陸仔嚟咗，今日就咁樣

Limited. 第一線有限公司. 香港荃灣楊屋道...
唔係地盤，睇黎係原post間公司外判既網絡商
Diyixian睇個牌面都知係強國公司
斷鳩估全部佢地打理既network都有機會係強國殭屍網軍既一部份
之前有份攻擊過連仔唔出奇

呢個解釋都幾合理

你問清楚你公司係唔係用緊diyixian先好啲
如果唔係，可能你個network俾佢地騎劫左
到時應該可以報警，因為diyixian係limited，係注冊公司

我公司都係用diyixian一樣情況

變咗公司問題

支那網絡

所以話政治同生活息息相關

幾時都係